「幫手推」黃大仙基協中學對出有手足被制服後仍被狗暴打

係ig見到，有人叫我幫手推！

推！

因為現場冇記者！需要人手推上去比人睇！

幫手

推